求救，我頂唔順屋企藍絲父母，想搬出去住，有咩方法

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

受儒家文化影響，藍絲自小就被洗腦要維護族群最大嗰個。包庇同情做壞事的權貴，某程度是斯德哥爾摩症後群。

儒家文化影響的韓國和日本也有類似情況，幸西方協助建立民主社會。

儒家文化沒有提及民主自由，而是剛剛相反的輩分尊卑(尊權和卑賤)之分。
卑賤的人無地方表達和伸張，就會以尊權去發洩在後生一代，然後一代又一代的斯症後群。

中國獨尊儒術，不會容納其他哲學思想，相反西方人會接納不同哲學，百家齊放。儒家文化再加上共產黨，就變得尊上加尊，互補不足，極度尊橫封閉的社會。

有無人夾租

之前睇到個po有巴打想搬
幫你推

想住咩區先

九龍

租酒店

好貴。。

有d工廈唔錯的，靚裝修

屋企環境同你一樣 儲緊錢

同人夾，12k難搞啲。

我本身都諗住咁，但係真係頂唔順

我頂明最多唔草錢

都一

例如？

Kln bay/kt 好似有d 4k 但預真係得張床

搵同路人夾份租啦有d共享空間，最平好似3000幾有個床位

Budget?
我有朋友租工廈做studio，5千左右，
裝修差d嘅可能再平d

而家酒店都好平，會唔會都睇睇？

真儒家唔係咁
係講和而大同

依家根本唔係儒家社會

我預可能3000千左右

agger 而家d藍絲只係自己個人利益或者畀共產黨思想所矇蔽著

3000左右

我建議幾個黃絲合租一間屋

如果兩個人夾
住工廈應該得

但係工廈啲水
平平地都要有個濾水器

搵人夾係最抵
兩個人出四五千 租返個兩房細單位啦
同埋搵d舊區 唐樓

邊到有

問題之一係租貴屋細
萬零蚊地方好難分四個人

無人

今個月租住酒店先 依家咁平

諗至多三個人

Hotel咪3k一個月

知道

魯迅也批判儒家文化。
儒家文化的尊卑之分和民主自由本是互相對立的思維。

我覺得大平等先係最重要既思維
民主反而我唔覺得係

唔平等既話民主社會都可以好仆街

只要有平等思維
自然會互相尊重受護

我都係，想搬出去住，想搵朋友夾錢租屋住

12k
忍下 留返D錢抗爭

我搬左出去啦。
月入 12k 可以搵深水埗 5-6000 細啲嘅
用 app 聯絡經紀，佢會幫你睇

港島有啲單間房 類似酒店
公用廁廚同休憇空間
月租4500 全包有上網
環境好過u hall
朋友住緊 好多Kong u 非本地住
有需要再幫你問

求detail